1Q題 點解小馬上連登開J圖post 成日唔放圖？

開始

佢老母想俾人屌

你條撚滿足唔到佢老母

馬多嬲死象

秒

認真諗下

求秒

Push

秒左啦